梁烈唯已成中國公安

轉行做中國保安？？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

義士

原來係中國食蕉！

Wow~有幾個重點